父親指姦女兒 媽媽:「你女兒在睡覺，不要這樣。」

新北市一所國小女老師3年前批改班上同學作文，察覺其中一名9歲女童在《我愛冬天》文章內容提及父親「會來煩我，害我不爽，…，從客廳撲過來用我」，追問才知女童遭狼父襲胸猥褻下體，新北地院昨依兩次對女童猥褻罪判這名狼父6年6月徒刑。

2015年10月間，這名年約40多歲狼父就讀小學的女兒在學校寫作文《我愛冬天》，提到「有時候會把自己關在房間唱歌、跳舞、打娃娃（玩偶）」、「有時候我爸爸會來煩我，害我不爽，害我氣的一直打娃娃，跳床跳到累，…害我氣的不得了，…沒過幾分（鐘）我爸從客廳撲過來用我…。」
老師批改作文時察覺有異，找女童到走廊詢問，女童回稱：「爸爸會摸我的胸部」，導師大驚，連忙找來輔導老師並通報新北市府緊急安置女童，女童向檢警表示，2002年間她趴在床上玩平版電腦，父親隔著衣褲摸她胸部、下體，她有大叫並用腳踢父親，還向母親求助：「媽媽救我。」母親竟要她自己解決。
另一次則在2015年7月間，女童跟爸媽「三貼」騎機車外出，坐在中間的女童睡著，騎車的父親竟趁隙伸狼爪用左手中指隔褲偷襲女童下體，女童驚醒反捏父親大喊：「不要這樣碰我。」母親也打父親，並說：「你女兒在睡覺，不要這樣。」
但遭新北地檢署起訴的父親，在新北地院開庭時仍否認，辯稱在家中那次僅跟女兒打鬧，騎機車是手碰女兒膝蓋附近，想問女兒會不會冷，何況騎機車那次，母親也稱父親僅碰到女兒小腿而已。
不過，法院考量女童指證及導師、輔導老師說明處理情形，又事後女童接受12次心理諮商，前3次仍情緒起伏頗大，1次更憤怒、害怕、哭泣，且女童證稱母親要她自己解決，還有一次母親跟女兒獨處，竟要女兒改口說「搞錯了，否則父親會被抓去關」，可見母親證詞偏頗，可信度不高，昨判父親有罪。仍可上訴。

新北

點解個呀媽咁都忍得? 係咪痴撚線

第一眼就係新北市

d波有咁易估就好

所以.......

新北巿係真正既色慾都巿

台灣人都有支那基因

個老母一齊入去坐啦仆街

用我

物化自己

個阿媽算唔算幫兇呀？

未入就知係台灣

性侵就新北
姦殺就印度

寶島

世上只有媽媽好

媽媽：你嘈到我呀，可唔可以唔好搞你個女呀

02年就有tablet啦咩

除非我地係on9
否則寫個個一定係on9